新一集葉問係咪打徐曉冬

唔係羅莽咩

緊係馬雲啦

葉問唔係正宗詠春
葉問唔係隱世高手
葉問同徐磅數唔同